（突發）白宮外示威者放火警方放催淚彈 特朗普進入地堡避難

美國明尼蘇達州黑人被白人警察壓頸致死，觸發全國示威，在白宮外有示威活動，有人放火，警方施放催淚彈驅散。

華盛頓由當地星期一晚11時起至翌日上午6時宵禁，在宵禁生效前，警方發射催淚彈和震撼彈，企圖驅散過千名在白宮對開公園的示威者，有人向白宮內掟石頭，又企圖拆毀警方的路障。

據傳媒報道，特工人員一度把總統特朗普藏身在地堡，但未知家人包括第一夫人梅拉妮亞有無跟隨。

白宮和特工處都拒絕評論。

點解要放火
學港豬當年唱TODAY I 感化侵侵咪算囉

班暴徒殺到去白宮喇，希望侵侵冇事

假撚到仆街

唔知以為中共打到黎

擺支狙槍係天台 邊個行前一步個頭已經粉碎啦

應該係真

親 Trump 嘅 Fox News 都報導緊

點解唔坐係度交叉手唱下歌就算

美國嚴重低估左敵人力量
武肺同煽動分化內亂
攻擊民主制度弱點
真係要核平支那

一定係支那派去

尼10年都係啦，掛住同大陸交易都唔記的中國已經入侵

一爬過圍欄就開槍啦，駛唔駛走入地堡

關侵侵咩事

又話美國示威會亂槍掃射嘅

Wall Might

射死左人啦

開一槍可能就係令侵慘敗既原因
呢刻本來都夠佢頭痛 美國一扯到去黑人警暴問題就好麻煩
正如港共繼續死保黑警唔繼佢地祭旗既話 淺黃都唔會收貨

白宮就真係要開槍

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

唉 支那要回血了點搞

點解香港咁黑仔

Today I

究竟仲示乜撚野威

今鋪睇下rmb仲可唔可以戰勝一切

射死左警察?

侵要加油，要搵到共產黨入侵美國示威證據，可以收佢皮

開左槍就一定連唔到任

做乜要咁對付手無寸鐵示威者

中國入侵美國要係北京放原子彈啦

美政府好頭痛

「有人向白宮內掟石頭，又企圖拆毀警方的路障。」

會唔會太巧合，通過左國安法，trump公開宣言之後就搞單咁既野

白宮遲早畀呢班暴徒攻陷

連燈幾時出兵幫侵侵

如果侵侵中一槍
一定可以連任 訓係度都贏

陳水篇

再唔搞支那就真係玩撚完
而家打擊力度唔夠

搞到咁大支那一定有煽火
TikTok

winter night see snow waving

收得太多垃圾移民

死左個執法人員(唔知咩職位
仲有嗰美國手足比可能當地藍絲射死 好似之前私家車放煙花藍絲咁偷襲

死咗幾多個？講緊係有人搶野喎

Never give up the dreams in the heart

示威者有槍……

搞到去白宮 究竟會點收科

射死d 暴徒啦

支那就係想迫到你開槍掃射

死左7個，目前為止

連登仔掛住抽插你老母

香港人有責任保護侵侵

屌你一定係支那係後面搧風

你回緊隻5毛

Trump呢個時候一定要企出黎團結國民
將道理講清楚，先可以分解到呢次攻擊

Trump好大機會呢個時候俾民主黨暗殺，再屈落示威者到

但美國係有人搶野放火燒建築物喎，香港咁嘅程度開真鎗？？

攻白官咪同我哋攻政總一樣 咁係咪要開槍呀又

白宮天台好似真係有狙擊手24小時on duty ?

8：09am

Pin依個

民主黨左膠+支那網軍+極左翼

係禮賓府
上年連登仔都成日叫人去圍

today I

明明香港已經有版你睇
Trump仲亂講野，愈搞愈大獲

示威訴求係乜？

連殺人警都拉咗

唔通要黑人優先 才肯收貨

又話美國佬會止暴制亂, 坦克碌豬嘅?

看到片，大過旺再Ｄ火魔少少，無感覺

幾時出動美軍呀？

我都想問 佢地到底想點

TODAY I

反侵

冇收中共錢邊個信
差佬都跪埋仲想點

我願榮光歸美國

和你sing

極懷疑浸浸就係想咁，最好班人攻入埋白宮挑起國家既團結

因為侵係白人.

中共打超限戰真係痴撚線

打到白宮都未有中国人話既早就射撚死晒

有幾痴線，我覺得家陣個情況唔錯喎，係煩到美國呀，但只會令兩黨對華更團結

信唔過BIDEN

兩黨團結，你係咪懞撚左

華爾街，黑警黑幫，民主黨聯埋中共一次過搞事, 咁撚樣賣國法仲邊有得翻轉頭

嗰種自己身上成身都係屎見你攞住嗰啲道德高地就想你身上都有屎嘅感覺

黑人手足

白宮淪陷

外國勢力

黑人有錢乜都得
叫黑人去搞掂自己人咪得囉

口頭就團結

個制度需要改變
個殺人警之前已經殺過幾個少數族裔疑犯
全部內部調查完冇事
同示威過程中有警暴

示威者都開槍殺差佬啦
仲好意思話人警暴

頭一兩日就有亂拉人 尻射tg 踢人etc

要取消差佬特權
不可控唔掂

根本黑人就係美國最大問題
下下用racism去攞着數
想做大佬 中國就睇穿哂呢一點

有大敵出現點會唔會

我睇新聞啲示威者好似要求告鳩個4條黑警
如果trump 推個4條黑警做condom解唔解決到？
定係仲有其他訴求？

唉 支共次次都咁好彩

所以一定係中共搞嘅

其實都解決左個死黑警啦。仲要即時
相比香港到現在位置無一個黑警落煱

支持美國警察嚴正執法

其實真係好攪野，民主黨以保護奴隸主權益起家，現在玩racism去攪事

係咪會搞死美國咁呀

其實應該好似上年咁 叫美國社運撚做文宣 上黎講下事態發展係點 好過呢度個個軍師上身

做乜撚
搞到好似香港先係世界大國咁

班黑人收左中國錢搞破壞！

黑人真係

一定係啦

黑人同支那人一9樣。 根本自卑心作崇，成日覺得人地歧視自己

左膠仲有黑人「同胞」幫極權支那回血

係囉 明州係dem㗎喎

攻天安門

關佢咩事 佢都無權管

反侵反民主

香港都已經撤回
唔明d示威者仲想點

...對華，即係鬥黃

其實送中都撤回咗啦
成班暴徒究竟想點，仲示乜撚野威
根本廢青搵藉口搞事
冇收美國錢邊個信
示威者都掟汽油彈射箭啦
仲好意思話人警暴
根本反對派就係美國最大問題
下下扮民主去攞政治着數
想反中做大佬 美國就睇穿哂呢一點

上面成班撚樣返香討圍爐啦
連人地面對緊乜嘢問題都唔知就9up
總之對侵不利就係敵人，同啲奶共藍絲一模一撚樣

佢可能覺得炸完珍珠港都唔會團結一致打左日本先掛

單純直接將香港同美國比較嘅有冇諗過兩邊示威者面對嘅政府有咩分別

又話香港好大鑊，而家好似佢地大鑊好多

又比人笑啦攻到白宮

陰謀論

比人恰到去白宮門口
之後話查到中國背後有手影

之後應該冇人反對向中國開戰

侵借呢件事 又可以順手清曬 中國d spy
更強硬

黑人隨時玻璃心過大陸人
咩都關歧視事 智慧低到

左膠同壞人結合仲大殺傷過isis同義和團

話就話地堡 實際上係司令室

應該好快平息 運動失晒焦點 班和平示威者好快番屋企

現實版GTA

咁班示威者有咩訴求 人又拉左先
警權問題都唔係即時解決到
歧視同經濟問題 咁佢搵唔到錢同比人歧視
政府除左多d舒困同教育措施可以點解決

劉明等睇磁力王將個運動場cum落去再將鐵籠扯出黎

其實e家侵侵好撚危... 好大機會連任唔到

我都諗起呢場戲
共諜會唔會煽動恐怖組織攻入白宮

班反法西斯暴徒乘機破壞
佢地就真係為反而反......

希望佢老人家平安，一嘢屈返支那仔搞破壞，全部特瀉，俾777 睇吓，阿門

因為有好處，情況同女權

點連任， 佢最初好運贏洲輸票
現在肺炎死10萬人， 美國又社會運動

減少5%選票都已經輸了

Agger

今日美國大使館門外有冇人反暴力同種族歧視？

種族問題一直煩擾美國社會，往日即使係黑馬時代，亦偶有因為槍殺黑人而引發既種族衝突，阿侵任期內亦有類似事件，但會爆得咁犀利，係同武漢肺炎引致既失業潮、經濟衰退有關

特別係黑人，被炒既比例多過白人；此外，美國警察既質素一向為人詬病，不管睇影視、新聞、網絡輿論，美警一向被指責懶散、能力拙劣，更唔講破案率低同埋濫用職權既問題（天下警察一樣黑），響以上既局部因素下，先會令到事件爆發至此

至於社交媒體有冇推波助瀾？唔駛問啦，都2020年喇

問題重點係佢哋想政府點
香港嘅嘅訴求好清楚
佢哋真係唔多清楚喎

大部分人都乘機搗亂咋，你估真係想幫黑人？

就係等緊班暴徒攻擊總統府,可以正式視為政變.到時就真係民意逆轉了.

哈哈！

根本就係有某個國家想煲大佢見到啲藍絲/小粉紅呢幾日都瘋狂講個黑人就知咩事

老老實實
淨係睇你班人講拉咗想點已經好明顯係完全唔知頭唔知路
拉咗人仲想點?
知唔知之前有幾多單類似事件煲大到拉上庭個黑警都可以walk free?
721夠拉咗幾件，係咪又可以唔追究?
警黑勾結唔追究? 以後有咩事繼續黑警自己查自己?
到而家嗰邊都仲未有承諾以後會有制度上嘅改變
咁就唔好怪人唔返屋企
唔係即時解決到就唔應該反抗?
咁解散/改組警隊、設立機構制衡警隊、雙真普選呢啲訴求夠唔係即時解決到
咁我地係咪又唔應該反抗?

LSPD! Stop you vehicle now!

又當正全世界圍住支港轉
支港以外全部都係utopia
要柒要9up就留喺連登柒就好
跪你拜你求你地咪走上reddit twitter倒米
真係保你班撚樣大

咁就可以合理化打劫
制度問題咪用選票解決

其實佢都已經好快手做野啦
不過冇計 正如同831拉幾個差佬都冇可能件事就完 一講到死左人 多數都好難返轉頭 唯有睇trump有冇後著

主要都係睇班中間選民點投 投票率高唔高

佢最初政治素人無任何政績都呢個票數
其實有機會升嘅

奶仔

而家班美國黑警唔係被告咩? 其實點解美國未收貨嘅?

廢老偷小米又入手足數啦不如
打劫海港城又入手足數啦不如
有片影到示威者保護店舖你唔撚講?
有片影到示威者趕走真暴徒你唔撚講?
選票解決? 你當選票萬能呀?
美國選舉制度出名唔掂係政治BB班101嚟
是但google都大把教材，唔好要人餵到埋口
惡補下先學人做軍師啦

美國行聯邦制 唔同香港 班警直under警務署
唔同洲分都要協調 成件事起得咁快咁突然已經怪
仲要即時解決 仲要一黎已經唔係和平示威

對社會嘅不滿爆出來姐，你可以查番1992年洛杉磯暴動同屋頂上的韓國人事件

告得唔夠重同要制度改革 加on9 解決racism 加有人故意火上加油 加左膠食住個trend反trump 平時有人死又唔出聲 今次爭住出 加上警暴增加

開完唔駛選

華春蠅：美國得250年歷史，係咁上下㗎喇! I can't breathe.

佢唔拎咋黑警大大力祭旗再加d 反歧視政策好難收科
而家玩到咁癲要搵下台階好難下

人地學緊香港勇武
我地威威
成功輸出革命

美國呢啲真暴徒，無原因淨係打劫

相比下，香港果啲根本只係善良火魔師！

暴動定義要用美國標準！

唔准你噤講

係勁怪
冇幕後黑手邊個信。

美國警察啲槍幾時先開

美國現時暴動實況 (大量twiiter 片段)

twitter開始有post將以前裝修美心/360同依家黑人裝修美國掛勾

....

真係，唉

戇尻完未

藉口，加上有分析指個示威一早比中國/antifa騎劫左

都幾肯定dem同中共合作先搞到全國咁嘅混亂lv
單係支那無可能，而dem動機好簡單唔使我講，佢地亦係最大中共feeder

一計二用姐

好有三國演義時，諸葛亮北伐既感覺

正解

侵侵係咪係時候講返句有外國勢力干預

推

現場捉幾個支那移民，再高調報導，證實係支那移民煽動示威，唔排隊係中共從後計劃！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

5大訴求

侵侵應該會黎多次china! 2.0

冇計，如果注定邪要勝正，隱居囉

係呀係呀好勁

開多幾個post比連登仔攬上身，最好叫勇武去美國放火

on9 點會真係當terrorist咁掃射

佢係人係鬼都未知啦，唔洗咁緊張

好危險
出兵鎮壓
捉拿共匪
平民安心

推防歧視措施
黑人滿意

民心所向
搞埋ccp

連任！

一定係外國勢力入侵

但佢如果解藥落太重 只怕得罪埋班過去支持佢既差佬同大量差佬既家屬
最大獲係失左票之餘 仲要得唔到支持票
假設佢做完 最多只係平息班左膠同黑人既抗爭
但人地依然唔會讚佢做得好 本來侵既形象就比人打造成白人主義 備受黑人攻擊

只可以講 依單野搞到佢兩難
其實佢可以做到既都有限 因為個警察自己on9唔跟情序進行拘束 犯左法就係由警察部門負責拎個黑警祭旗 最後由司法機關處理審訊 暫時做既後續都仲好正常
但人地針對既目標就只有一個 就係侵

力架除咗打波有乜撚用。

而家仲要撈埋antifa 落去個情況仲難搞
而家出嚟嗰班有一大咋都唔係示威純粹發洩同趁火打劫
但又撈埋咋正常示威係入面
如果正常示威嘅自己冇意慾同antifa 同趁火打劫嗰班分開嘅話政府做咩都死
侵呢鑊都幾傑下
係真係唯有睇美國人自己資素去到邊
所以話制度係重要 但人嘅質素都好重要 缺一不可

屌你侵侵都搞 死暴徒

睇國家既姐

如果個地方發生係中國北韓俄羅斯

咁講緊US
雖然佢已經宣佈antifa係terrorist

魔共偽政權又話美國示威會亂槍掃射既

唔好激嬲共和黨

咁起碼要把m60

拎香港社運人士同黑人暴民睇齊都唔知係咪五毛嚟
唔好睇到俾差佬打就手足先得㗎

香港已經係咁，係金鐘大廈天台用 TG 射落黎

講緊美國 美國咁做反彈只會更大
2nd amendment
仲有唔少退役兵

原來係咁，誤會左巴打你意思

好細火

政咩總,中聯辦啊

痴線又亂咁話人暴徒
你地班撚樣就當自己係英雄

Pit

擺到明係借啲意
咁係咩人做嘅就心照啦
來來去去都係嗰2-3班人

全部都係民主黨州份出事點解要企係左膠果邊

不能同意更多 中聯辦長期有部警嫂駐守 政總都無

香港舊有燒人，燒地鐵站，打藍店，呢啲係申請應裝修，但你要警察分？

然而道指納指繼續大爆升

燒人係因為條友攻擊示威人士，燒地鐵站係因為831同配合警暴，打藍店係有目標咁打鄉黑

宜家可能係武肺大量失業果d人成機發爛, 同條差佬冇關係

我地係有高尚目的去裝修，所以黑警應給予我地特權 個燒伯係有份鬧我地，所以黑警應該拉個燒伯

利申：支持裝修藍店

北京 中南海 先係類似美國白宮

他們只是個孩子

其實啲人係咪襯機搗亂搶野 個黑警已經左charge

你話黑人權利個啲係幾百年既深層問題 唔係政府一時解決到既野 新一代已經好少有呢啲觀念 政府最多話再修改警例同再培訓班警察 除此之外 仲可以做乜

有幾多美藉中國人

收左共產黨錢喇班友

同問香港人都已經徹回咗逃犯條例點解仲要抗爭一樣咁on9

社會一直不公，大量人口失業